高質buffet推介

最好甜品多款又高質 有龍蝦
筆直不限 想要多幾間選擇下

港島香格里拉cafe too 冰鎮龍蝦夠新鮮 龍蝦肉爽口彈牙 甜品款式都多 不過價錢算貴

對上個次食完呢間
想試下其他 仲有冇多D介紹

k11 果間hyatt regency,佢個即煮龍蝦好爽好好味

尖沙咀Hyatt囉 D龍蝦即劏即煮 去得呢間都係主要食龍蝦 不過甜品款式少 其他食物麻麻 種類少
JW, Grand Hyatt, Yamm都可以試下

JW for sure
美麗華就算吧啦

我煮
5000位
2個鐘任食

間間都同一貨源
食其他嘢好過

Tiffin

JW Marriot
文華 （真係好鍾意佢個海南雞）。
萬麗 （性價比高）

九龍富豪D龍蝦好鮮
但其他食物麻麻，係甜品好D

冇心情食buffet呀屌你老尾

I dined in the hotel with my girlfriend before. It came up to our expectations.

文華 快船廊

或者洲際都齊海鮮同甜品

星期五上佢地個網訂位平啲